見到啲人亂戴口罩/亂摸口罩真係慶過火屎

已經供不應求，你不如咪撚戴捐俾人啦

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

有時好痕真係唔摸唔得呀 豬骨

但有啲人戴啲唔戴啲唔蓋鼻真係唔知佢想點
有啲係咁摸外面嗰part

有啲人放喺下巴吸晒啲菌

呢種都大把

請大家珍惜口罩

成日覺得鐵線位唔夠貼都會摸吓

哩個無辦法最好即刻洗手啦